世貿授權歐盟向40億美國商品加徵關稅

歐洲係咪一向同美國有唔妥㗎？